媽咪，我不想努力了

不能不信
爆sing到

如果有買爸爸put就好了